{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_011945",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ja",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2023-07-03",
        "domain": "자연관광",
        "title": "속초 얼라이브 하트(Alive Heart)"
    },
    "text": "束草 アライブ ハート(Alive Heart) (속초 얼라이브 하트(Alive Heart))\\n\n江原特別自治道 束草市ウォンアムハクサピョンギル88\\n\nアライヴハートは不思議なトリックアートを体験する束草の代表的な室内テーマパークだ。 黄色い建物に大型ハート構造物が貼られている外観が好奇心を呼び起こす。 アドベンチャーランド、ネオンランド、スイートランドで構成されており、それぞれ興味深いテーマでユニークな楽しみを提供している。 最も人気のあるコーナーは、さまざまな錯視効果を利用したアドベンチャーランドである。 作品ごとに奇抜なアイデアとリアル感あふれる演出が目立つ。 観覧客は海で巨大なマグロを捕まえたり、キングコングに捕まるなど数十種類の非現実的な場面の中で主人公になって面白い写真を撮ることができる。 神秘的で夢幻的な世界が広がるネオンランドと甘い雰囲気で飾られたスイートランドも印象的だ。 アライヴハート2階はダイナミックなミッションを遂行しながら迷路を脱出するダイナミックメイズが位置する。 海底迷路を探検するストーリーテリングをもとに、障害物を乗り越えて監獄迷路を体験するコンセプトになっている。 ダイナミックメイズは、多数がチームを組んで協同しなければならないチームワークプログラムで、また別の面白さを感じることができる。[主要施設&付帯施設]美術館、ホットドッグショップ、お土産ショップ[体験プログラム]<br>錯視美術館、室内迷路脱出体験[展示室別案内] 1階トリックアート2階テーマパーク ",
    "QA": [
        {
            "question": "アライヴハートはどこにありますか？",
            "answer": "アライヴハートは江原特別自治道束草市ウォンアムハクサピョンギル88にあります。"
        },
        {
            "question": "アライヴハートはどんなテーマパークですか？",
            "answer": "アライヴハートは不思議なトリックアートを体験する束草の代表的な室内テーマパークです。"
        },
        {
            "question": "アライヴハートの外観について教えてください。",
            "answer": "アライヴハートの外観は黄色い建物に大型ハート構造物が貼られており、好奇心を呼び起こします。"
        },
        {
            "question": "アライヴハートはどのようなコーナーで構成されていますか？",
            "answer": "アライヴハートはアドベンチャーランド、ネオンランド、スイートランドで構成されています。"
        },
        {
            "question": "アライヴハートのアドベンチャーランドについて教えてください。",
            "answer": "アライヴハートのアドベンチャーランドはさまざまな錯視効果を利用したコーナーで、観覧客は面白い写真を撮ることができます。"
        },
        {
            "question": "アライヴハートのネオンランドについて教えてください。",
            "answer": "アライヴハートのネオンランドは神秘的で夢幻的な世界が広がっています。"
        },
        {
            "question": "アライヴハートのスイートランドについて教えてください。",
            "answer": "アライヴハートのスイートランドは甘い雰囲気で飾られており、印象的です。"
        },
        {
            "question": "アライヴハートの2階には何がありますか？",
            "answer": "アライヴハートの2階にはダイナミックメイズがあります。"
        },
        {
            "question": "アライヴハートのダイナミックメイズについて教えてください。",
            "answer": "アライヴハートのダイナミックメイズは迷路を脱出する体験ができるコーナーです。"
        },
        {
            "question": "アライヴハートの体験プログラムには何がありますか？",
            "answer": "アライヴハートの体験プログラムには錯視美術館や室内迷路脱出体験があります。"
        },
        {
            "question": "アライヴハートの展示室別案内を教えてください。",
            "answer": "アライヴハートの1階はトリックアート、2階はテーマパークとなっています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 486,
        "QA": 515
    }
}